達哥 隻Game到底搞成點

岩岩法國 重有廿幾日就已經一年
話說上年6月尾 tat無啦啦做左遊戲公司CEO 然後搞左個發佈會 話要2022入亞運 同應該俾佢做電競局長

間公司到依家成年 可以話0消息 個fb page整完又咩都冇放上去除左發佈會果日既相

果800萬投資開發隻遊戲 到底依家咩環境
就算係之前tat買左版權再配音果隻三國舊game AppStore 公司名都係用返達哥自己undergroundv 而唔係800萬果間 達魂制作Touchfun

同埋都係見達哥好似同之前一樣自己接job廣告 出席下活動咁 但全部都同上年做CEO 開發game無關 又無提下點
之前佢開台好似有話咩幾個月後 但依家都過哂 又係無消息

到底搞咩

利申： 撐達哥架我

蝕到傻咗

蝕錢咪要做其他野幫補下lo

隻野太柒 幫佢唔到

佢7都唔係第1日既事

打哥

遊戲界燒生
政評界達哥

果時個idea係幾新既隻game 但咁耐咩都0消息真係

借兄弟上位後，再代理中國game做投名狀 蝕唔蝕唔重要

咁又無話借唔借 多人keep住睇係佢本事黎既

你見佢前排瘋狂接job就知佢蝕到仆街

達狗仲有人理

蝕條毛咩，你估佢真係老細

有800百萬 都買樓啦
仲on99 搞乜電競

用咗嚟喺將軍澳買樓

十年磨一劍

咪又係大陸GAME 改改名當新野出